有冇人已經慣左買外賣，唔洗理安咩行

慣左
冇堂食會死人

外賣仲有平